大家夜晚嗌飯盒多數會嗌乜？

我先 中式牛柳飯

美極炒白飯

進取d喱腩，保守d就牛河

巴打點分幾時進取 幾時保守

調番轉多
牛河未必炒得靚
但咖哩汁好難會唔好食

睇舖頭

咖喱我至愛所以比較有要求
確實牛河好多間d水準都唔同

咖哩汁真係唔是度度好食

豬排炒意

涼瓜排骨

黑椒同咖哩通常冇乜伏

茄牛蛋

反而好似茄先冇伏

黑椒唔伏

仆街塊排伏呢 又硬又乾都夠膽死攞出黎比人食

燒味飯先係最無伏

炒飯最穩陣..